致 被搜查緊既咁多位

既然被人停低左搜查既，不妨拉低口罩，喉嚨痕既，可以咳兩聲清一清，假如你有病既，麻煩你對準查你既狗果對眼，起勢咁咳落去，唔好乜都唔做企定定

可能自己真係中左

無用 d狗仲係到笑